人生第一次申請關窿 見到老母本簿仔 咸左😭

原來老母銀行剩低d錢仲少過我戶口（10k以下）
見佢日日咁勞碌就好心痛
小妹不才 只係碌到入u
但將來我會報答你㗎
i love you mami😢❤️❤️

日撚日開膠post你唔悶架咩
定你啲時間多到分分秒秒都要mon實連登咁慘

咁要比心機啦， 入左U有好多scholarship申請

今次100%真人真事😂

再講一次
係100.0000000000000%假
連0.000000000000000000001%真ge可能性都無

不過總有人係中意助長歪風，理d on9仔

屌你老味 今日講笑我全身爆炸 皇天擊殺

開咁撚多膠po 抵撚死

屌奶媽 連登仔無親情

加油

係咪連登仔太多有錢人
感受唔到窮父母死捱爛捱個仔終於有出頭天嘅一刻同希望？
唉 小妹都係入到u拿拿聲搵個有錢人嫁左佢算

伯母本簿仔好少錢 咸左?
咁當伯母本簿仔好多錢時
係咪會變甜?

*個女 sorry我係女人 （155 75kg)

可能淨係拎本少錢出黎申請，諗著可以瞞天過海

當你經歷過人生高峰低谷
戶口上過千萬 住過私樓
再一下子歸零 淪落到住公屋
你就會感受到第九味

1你老母00%臭化閪啦賤種狗

你喜

巴打好有心

Yes

正評左你先

你今日先講你老公同你bb搶奶

講到尾，都係想我問你1cue幾錢 。 pm

琴日唔計

我塊美麗西係無價

我都試過，見到個下，心好酸！
但老豆老母平時真係一啲野都冇咁！
所以話母親真係好偉大

連登仔仲偉大 屈我假膠

放榜知道入到u個刻
我呀爸喊左
好心up

有心就讀好啲書上少啲連登啦柒頭

未開學 未返過學？

完全封鎖，done

淨間原來收埋左另一本
是但一個要坐監

一定要開學先可以讀書？自己英文好好？有時間進修下英文，唔好咁多藉口廢柴

樓主高質 g持

萬般帶不走

如果樓主再開膠post，我第一個出錢搵佛牌公司放鬼仔送比樓主

當你開咗十個膠post
冇人會理你第11個係唔係認真

有無聽過狼來了啊

膠味極濃

考順d, 你仲有得救

放心今次咸完, 下次會甜返 啦假膠

今日7月14
樓主老母死咗好耐

大家咁話

真 小妹骨子裡都係一個好人黎

驚你老鼠

同埋我今個post邊撚度膠 連登仔閱讀能力係咪有問題

有埋圖 咪撚再屈我

小妹不材 dse35分 請問我要溫咩

去做雞養家啦

留tg 小妹 155 75kg

即係呢個post假膠嗰個就唔假 logic

屌你，去豬肉檔賣身啦你

75kg 肥撚到呢 搵鬼娶你咩

波台狗係咁架啦 用口踢波

請善用起底功能

係 小妹唔想落街同呀叔踢

唔使簽公司我自己去包曬啲機票
唔使帶套屌你條女我中出完飛掉

( Show Blocked User - 唯愛美斯(登機) )完全封鎖

傻西，我攞第二個銀行簿呃你咋，等你勤力讀書。

去返波台開垃圾post啦
Show Blocked User - 唯愛美斯(登機)

善用起底功能
Btw正評買返黎嫁？

弱撚智，真係鄧你老母傷心，生左個匡智🤦🏻‍♂️

你 成功 率近乎O

O$～不值錢

屌你老母假膠
欺騙同情心

閻羅王嫁女

用了

無可救藥

做雞啦